[摩狗買人未 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[333]

Kagawa ching

放低負皮

樓豬又係你呀

黑白相, 屌你老母
刪朗隊, 屌你老母

on9 bot

樓主仆街死

我屌你老虎死獌狗！屌你老虎死獌狗！我屌你老虎死獌狗！我屌你老虎死獌狗！我屌你老虎死獌狗！我屌你老虎死獌狗！我屌你老虎死獌狗！

1001

要留個名先
唔係既冇資格狗咬狗

#10隻賤種假曼又借d意入黎

Bot狗

喂屌係咪痴撚線架

仲理佢

邊個黎完全睇唔到

大清洗
爽呀

Block鳩左

屌你個bot有無咁勁呀

賣埋自己呀笨

今日有咩戰線

daddy清瘀血，爽呀

妹妹再見

1001 都八連過 個bot當然唔係浪得虛名
有意出售bot 有冇巴打願意出價

屌你老虎死獌狗！

祝費sir 早日康服

復

之前轉撚左彩色費sir圖 又食左

車區D鬧交真係高質好多
最尾兩頁笑鳩死

之前睇過車post
老鼠應該有d學識

老鼠level太高

見講起碌入去睇下, 互屌老母都可以屌咁多個reply

睇會然lin同狗龍勁老互咬好過

老鼠一打幾

Manchester United's Andreas Pereira leaves Valencia after loan ends

Andreas Pereira has bid farewell to Valencia following the end of his loan deal from Manchester United.

Pereira joined Valencia on a season-long loan in search of playing time and made 23 league appearances, 12 as a starter, to help them finish fourth in La Liga and qualify for the Champions League.

"I arrived at Valencia with the aim of helping the club reach the place it belongs and together we have achieved our aim," Pereira wrote on Twitter. "Today, I returned to Manchester United, but I will carry this emblem and the fans always in my heart. Thanks to everyone."

山 話好難適應曼聯風格

曼依家踢法咩風格都無,又點比你適應呢

P仔係咪就係我地尋尋覓覓既出波翼

我地尋尋覓覓嘅係防守翼

但老鼠網上
現實

要買黑鳩，不了

改打右閘華西輪換算啦 防守咁勁

防守中場,防守翼,防守前鋒

進攻中堅

偏偏班後衛就唔識防守

其實真係要以前後防d入球能力都高好
雖然史魔寧係成日爆 但佢入球能力真係幾好

SANDRO FRED WILLAN

成隊巴西買哂番黎喇

好記得N年前 史摩寧有場對般尼後備上陣
入替唔夠一分鐘就入波 最後梅開二度
仲要兩球都係壓嬴米高堅尼 唔明點解啲人想買佢

只係相對曼聯其他中堅黎講叫入波多d
唔覺得佢死球進攻上有咩明顯既空中優勢

佢既空中優勢= 對手fake左fake右兩下

佢已經跟唔切對手 然後輕鬆比人頂爆

公司佬完爆呢球肉酸到

拉車心水清

下半場我屎完爆返公司佬

Kompany同Van dijk就真係進攻力強喇

我曼開角球 10球有8球都過唔到前柱 淨番2球就輕鬆俾龍門接實

如果下年想去朝聖就記得做membership啦

香港定英國嗰陣

英國membership 香港嗰個呃錢

係咪做elite 就得

lite就得廿鎊

前幾年白連特開嗰啲又高又慢仲嘔血

打算今年去

現場睇西波唔知會係咩感受

Fuck You Chris~

1打10嚟講老鼠定爵士好揪啲

今次一定要搶到1001！

睇左三場
得一場險勝
其中一場係主場輸比西布朗

球王贊 係皇蘇好似打得幾好 利申剩係睇左精華

入選埋國家隊

不喜勿插 由頭到尾覺得贊路沙有少少無辜
當年一大班人插佢 話佢dup低頭死扭獨食
但好多時根本冇隊友走位支援 自己推係唯一選擇

睇番近幾年我地嘅翼鋒 幾乎無一冇比人話獨食
由贊仔到迪馬 由迪馬到迪比 再到而家福仔
就算係馬仔都係dup低頭扭 只係因為扭到先冇比人插

佢同迪馬，迪比都冇得比啦
迪馬唔使講，迪比幾廢都好都係荷甲神射，今季又返生

有我

兩個都有球皇病
但j仔勁過福仔
係輸個國藉

老鼠講野起碼說服力高d
會攞番當年軌屌沙拿唔值二千萬既post出黎
依度反而係咁講摩狗賣沙拿KDB黎幫曼聯打得差班o靚仔開脫

屌那星樓主比其他人開下啦

樓主要挑戰負皮王

低質得過你無視個人數據，唔夠人講就拎個轉會網個價錢黎說服人
馬仔3千萬放出，都叫昆水魚，睇黎ching你平時都係做開水魚俾人劏

等我嚟

其實現場真係冇咩特別 仲幾靜下不過第一次現場睇個感覺係好特別
尤其係出場會播this is the one

贊仔質素當然低過呢堆 只係想講dup低頭自己扭呢點

想睇氣氛其實中下游好睇好多

係，d 球迷比想像中靜
近sterford end 會好d

請你排隊

外國專業轉會網站唔夠客觀唔通靠你9up咩
見你將正經網站用FIFA數值黎比喻都費事駁你 又要衝出黎柒
英撚黑B 1600萬過阿妓 單季英超入波高過曬你班日J夜J馬連福 學人講數據

無人走位支援 依家都適用wo

樓豬正仆街
屌撚爆你屎眼

講開水魚俾人劏, 我諗起有人次次請人食元氣

呃屎眼屌

咁拎左今季數據真實出黎比較未
比較身價嘅話做乜唔拎LKK，普巴，DDG，馬仔嘅身價出黎同馬體會啲人比較？
講緊曼聯人腳同下體會比較又搬龍門？
其實你柒夠未

爆炸去ac

會然lin真係由朝咬到晚

唔係掛
魔狗仲有咩板斧主攻

冇醬油乜都假

去啦, 去ac養老啦

馬馬

廢事又話我恰鳩你，就下你用你嗰個外國專業轉會網站比較曼聯同馬體會人腳喇

你識計數嫁可
好想知你條柒頭又會點搬龍門

都仲未計你嗰個外國專業轉會網站計到DDG仲平過Oblack
個網表示值58m嘅馬仔俾你講到30m賣出去都係昆水魚，自相矛盾夠未

cmhk

咁夜都嘈

起碼咬到6月中wc先停

Emery去阿狗

球員教練轉會有醬油先講得唔得啊…
鏡報你都起碼同我講既吖

聲

愛美麗單野似堅, bbc報左

Unai Emery set to be appointed new Arsenal manager replacing Arsene Wenger

醫油

CV 掂唔掂

咁咪幾好囉

76會唔會返巴黎

Transfermarkt 計價計埋約長，未續約咪平囉

淨係記得上年聯賽亞軍 歐聯比疤反cup

帶住西維爾連續拎三屆歐霸
psg果d山寨王法甲法國杯就算啦

阿迪達分分鐘重好過愛美麗 話哂跟左哥狗兩季

Ok la
阿狗拎霸氣杯咪入到歐聯
佢地都未拎過歐洲冠軍

未搵到, 見親都係mirror, suns, dailymail呢d 9up報

阿迪達跟開哥狗要有大舊錢洗
阿狗俾鬼到咩

"曬氣啦，俾下體會摩佬教，我怕前四都未必有，曼聯人腳邊忽差得過下體會呀"
講完依句你唔覺得面紅?
仲要唔只得我覺得你9up, 懶係客觀咁你可以攞番數據證明"曼聯人腳邊忽差得過下體會"嘛?
上一個PO我明明回緊2014年開始點解賣人收番咁少錢個comment
你同我講唔計以前計今年, 你係咪有病?
我話依家個陣就算賣最高都可能三千萬既馬仔, 其他英撚如果冇PASSPORT可能得千幾
係你覺得LIN勁過加美路幾班我先攞個網站出黎叫你唔好睇到自己咁高做參考
我有話講過全部人實力同身價一定成正比? 依樣只係你老屈
係既我就唔會講馬值30M馬啦, 但我覺得你真係唔值22.5M
反而你自己ON99將全隊身價當實力黎講
你用番數據證明"曼聯人腳邊忽差得過下體會"先好再講其他野啦

真係咬到佛誕都仲咬緊

條真心膠識鬼睇咩
大大聲話要講數據但佢根本連點計價都未知
仲想學老鼠一打十, 露晒餡啦

成績差自然會狗咬狗
唔通贏左會咁咩

嬴波呢度咪又係狗咬狗

見到夜神去左丁大隻妹

港版羅拉個po?

係，有兩個Po

做咩要阻人嘈 完左季唔嘈交又成個po講女？

你岩
不過贏波我就好少咬人既
但依家係完季清算期

臭汗不了

Emery at Sevilla:
-Never finished in the top 4
-Went a full season without winning an away game in La Liga
-Finished 7th in his last season
-Won 3 Europa Leagues

原本以為唔係杜曹算好彩
點知
仲要得50M

其實是咪以前講過一排個個黎？

伊巴紅牌

美職都睇

50m買到啲咩

550

lm

仆你個街完季開始日日互咬到宜家

朝早留名

《Tahith Chong係曼聯最有希望既青訓》
你同意嗎？
試抒己見。

Kieran McKenna has been promoted and will act as a 3rd assistant coach for #mufc next season #mulive [duncan castles]

Jose Mourinho furious that Romelu Lukaku and Marouane Fellaini did not make more effort to play in FA Cup final as he suspects they were protecting themselves for World Cup

直接skip左摩二奪冠跳去摩三捉鬼

不
摩狗手下無青訓會有好結局

宜家絕望到係想睇第三季點仆街多過隊波會有咩改善

lite同full有咩分別

巴打走先
呢度我頂住

等睇班高層仲係唔係咁撐摩佬
想要邊個都買比佢,唔想要既就賣

如果唔係,摩3季都好難唔發生

曼區定律：黎到廢一半 買咩人都冇用

摩三季發生 好過比條撚屌鳩fing錢但又踢埋d垃圾啦

咁快有捉鬼睇

Yes 快啲炒左摩佬 請49000巴打做教練

尋日有新聞話拜利季尾對西布朗扮病射波添

少條頸巾

P仔真係唔錯 希望收翻黎會用下

福仔外借好過啦

幾睇好佢打3中場

佢有派牌能力 死球又有威脅

而家係咪未買到membership 我放左入basket之後assign唔到

講真 第二又係冇獎 第四又係冇獎
我寧願隊波踢華麗足球攞第四都好過鳩屎足球攞第二

睇嚟你好有潛質做阿狗

阿狗華麗條撚咩
呢兩季柒到

冇摩2季仲叫唔叫摩3季

2季都無成績
所以第3季更災難,再多d鬼

但對big 6英國果個好難抽 入埋香港就早apply好大機有飛

Mourinho wants a right-back and a left-back to replace Antonio Valencia and Ashley Young. [via Guardian] #MUFC

屌神早要啦

又搬龍門？一路講緊下體會同曼聯人腳比較，又係你自己拎lin同加美路出黎比較先，之後我拎今季入球數字出黎證明lin唔差過加美路，你就無啦啦話乜柒身價，宜家又話要拎其他數據？你柒唔柒啲呀

一次清哂左羊右華
老臣冇哂

會員lin勤力到

"曬氣啦，俾下體會摩佬教，我怕前四都未必有，曼聯人腳邊忽差得過下體會呀"
講完依句你唔覺得面紅?
仲要唔只得我覺得你9up, 懶係客觀咁你可以攞番數據證明"曼聯人腳邊忽差得過下體會"嘛?
上一個PO我明明回緊2014年開始點解賣人收番咁少錢個comment

明明係你自己拎返下體會同曼聯人腳拎出黎比較先，宜家又唔認？
你同我講唔計以前計今年, 你係咪有病?
又屈鳩我
我話依家個陣就算賣最高都可能三千萬既馬仔, 其他英撚如果冇PASSPORT可能得千幾
係你覺得LIN勁過加美路幾班我先攞個網站出黎叫你唔好睇到自己咁高做參考

拎lin同加美路出黎比較又係你條柒頭拎出黎講先，之後我俾返今季數據你，話lin入波助攻都多過加美路，你就開始搬龍門，拎個乜柒轉會網黎講先喎
我有話講過全部人實力同身價一定成正比? 依樣只係你老屈
係既我就唔會講馬值30M馬啦, 但我覺得你真係唔值22.5M
反而你自己ON99將全隊身價當實力黎講

咁你就咪撚提出咩外國專業轉會網黎講啦，你柒唔柒啲
你用番數據證明"曼聯人腳邊忽差得過下體會"先好再講其他野啦
我一開始講個人數據，eg 加美路入波仲少過lin馬，Saul 助攻又少過普巴，之後你就拎個轉會網出黎同我講用身價比較，宜家我跟足你玩法用身價比較，你又叫我提出其他數據證明
其實你係咪又思覺失調，想知你搬夠個龍門未

係人都知啦，不過條柒頭咁樣同我講

LKK30球7助攻 vs 基沙文29球13助攻
馬仔12球7助攻 vs Correa9球8助攻
Lin14球5助攻 vs 加美路14球2助攻
福仔15球6助攻 vs 廢托11球1助攻
普巴7球11助攻 vs 6球7助攻
係咪仲要比較？
下體人腳點好話曼聯？

巴打好認真討論

你依個叫表現
同人腳有咩關係
你咁樣係直線讚緊摩佬教得好過施蒙尼喎柒Lin

數據咪最直接反映球員質素

數據反映球員質數
有咩反映領隊質素？

Ibra

不

轉會市場用嘅錢同成績成正比/反比係其中一個考慮因素啦

工程師教西火腿

爺爺>>>>>>>>>>哥狗/摩佬

拎前四vs拎聯賽冠軍？

冠軍教頭去轉中超之後又教返中下遊

我買到啦喎

即係聯賽冠軍就使幾多錢都得
第二就另計？
你用正比反比嚟計 哥狗今年使錢第一 拎冠軍都只係合格咋喎

一撳assign就彈呢段野出黎唔知做乜

我地洗第二 拎第二

佢第一年係唔合格，大把人笑佢啦，不過佢今年拎冠軍仲唔係大曬咩
拎個雞胸例子黎講，自己諗下
拎第二+歐聯16郎+用得多錢vs拎第四+歐聯決賽+用得少錢
同埋講左只係其中一個考慮因素

所以咩正反比真係迷摩先講得出

淨係計聯賽？

Eric Bailly has been frozen out at Man Utd because he missed the defeat to West Brom last month due to illness but reported fit for training the next day. (Source: Daily Mail)

作反了 作反了

決賽輸咗未又係第二
歐聯第二香d? 定隔離飯香咋?

使錢多少你睇Net Spend定齋Expense先
獌係Net spend高 Expense嚟計猁都係差唔多
如果你計Net spend未同摩佬講個Football Heritage一樣囉
高普都係靠賣古天奴

Tottenham Hotspur want Manchester United's Anthony Martial [@StandardSport]

Manchester United want Tottenham Hotspur's Toby Alderweireld [@MENSports]

If both transfers go through, which club will have benefited most? Discuss.

📰 | Manchester United boss Jose Mourinho is reportedly ready to sell Eric Bailly this summer.

#MUFC

Marouane Fellaini has told Manchester United that he’s not renewing his contract [@DiMarzio]

Every United Fan:

😂🔴 #MUFC

💰 Tottenham have slapped a huge £55M price tag on Toby Alderweireld with Man Utd said to be trying to nab the Belgium

#COYS

#MUFC

決賽輸左係第二，咁16強輸左係排第幾？姐係入到決賽唔係好過16強出局好多？
古天奴廢明奴呢埋啱啱買返黎嗰陣大把人笑鳩利買水貨啦，宜家變咁值錢唔通唔關教練事？

摩dog

你本身都係廢鳩
摩佬教到你有得踢世界杯 關唔關佢事呀？

摩三季，正式啟動！

駁到冇野好駁？
咁我係要拎屎波本身有得踢國家隊，俾摩佬教到冇得踢世界盃呀

含撚啦死摩狗!!!!

下個topic
唔洗捱夜睇波都係好事黎
Pls

普巴條撚樣輸完波 行行企企
今日ig又去旅行 哈

如果想去睇作客 係咪其實都要靠黃牛

摩佬真係好憎人SICK LEAVE

我唔介意下季冇前四踢摩狗走
反正佢走好過球員走

垃圾摩狗 賣撚哂d人笨

第16名完成半季 然後炒摩狗

係要個身位護波呢d方面做好d

幾好波都係要入雪櫃

又捉鬼？

又被人咬
盲迷好惡

如果真係賣拜利仲on9過V92個時賣嘅人

點解自己買返嚟嘅人都有鬼捉

其實彭仔護波能力好好 上年熱身賽對皇馬就睇到
但摩佬當佢逗後中場咁打 確實差左啲防守

依個新logo正

其實咩意思

Skysport報埋佢想簽韋利安

摩三季正式啟動，所以要契仔

testing

屌罅性 拜利同摩狗又唔啱，拿拿臨躝啦摩狗

阿達迪唔滿意得50m鎊組軍

等我仲咁期待v92接手

摩狗躝未

又唔係黑尻，又唔大隻，又唔係波牛
無資格做摩9中場球員

如果賣撚咗半隊，下年無藉口啦

阿狗應該都會搵返個教得長遠，V92都退休咁濟

如果真係賣埋拜利
再簽埋韋利安

好想知迷摩仲點撚樣迷落去

有腦不了

係佢賣之前炒撚左佢算啦

alderweireld跌跌地watt
用55m簽真係冇眼睇

如果30M賣拜利 55M買29歲老野

賣拜利係邊間報講

成撚日同呢個唔啱個個唔啱，屌罅性
進攻又閪，連出名防守都柒撚埋，錢又洗得多

拜利肯放大把人掙，又後生

LIHKG + 狗
連狗

@爵士連加特

Sick leave 都要賣

唔簽燒既原因

是撚但啦，講你就信啦

拎班後生換班老將，真係好撚野

如果佢真係咁樣玩即食法 我肯定摩狗之禍仲嚴重過當年v92賤賣半隊曼 人地起碼留低咗幾隻新星 就算比摩狗下季成功 後年大後年又係要全面重建 我肯定會好似轟三季咁仆直 仲要一個潛力新星都無 咁不如慢慢買啲新仔養佢地啦 年年前四歐聯8強攞一兩個飛機杯咁 費sir 03-06重建皇朝都唔係一季搞掂

是鳩旦佢，佢要咁玩，等佢仆直拿拿臨炒鳩左佢好撚過

所以有曼迷開始覺得唔對路,有質疑根本就好正常

但依家一句你反摩,無耐性就收你皮

依個搞笑

LIHKG + 曼狗
曼連狗

留名學野

摩狗幾時死

sorb咁得閒既

撘緊車返工

酒店業

難聽啲講
麥湯有機會出場都係摩狗雪普巴棋子 普巴出返黎佢只會垃圾時間出
就算賣走普巴
摩狗都唔會搵佢打正選

馬仔 拉車 Shaw 呢堆新仔根本唔會上到位

結論：摩狗死全家

報紙鳩up幾句又狗咬狗

希望大家尊重服務業嘅員工

E家仲雪埋拜利
成隊有潛質既都開始踢到無撚晒潛質

到底摩9點樣教波教到D球員變撚晒質

普巴hehe無傷唔出咪又係diu佢死攬契仔

DLLM

對你好失望

講笑即

由摩佬入魔第一日就傳馬達byebye
到今日都仲喺度 信報紙佬鳩Up

好撚眼瞓呀屌

已經走火入魔

阿狗

摩狗仲有幾多年約？
好似早幾個月先續左右的

唔緊要反正摩9 第3季都走撚緊

總之唔出既就等於賣
今季rojo出得仲少過b仔, 點解唔係賣rojo?

希望下年排5-17 踢走摩狗
反正就算冇歐聯打都有錢買球星
唯一希望 摩狗走之前唔好賣走馬仔
睇下邊個長命啲

好似未有風講bailey白lin會走去邊隊

屌 差d唔記得左白連

艾達韋列特話就話有英超經驗 冇傷病果陣係幾勁 但真係太易傷 買左隨時一季都係出得10幾場 摩佬之後又屌鬼

仲有梳

摩三季好波

留名等睇第三季都仲係人腳問題

仲係無FORM 要踢波牛足球

防守翼,防守中場,防守前鋒,進攻中堅

料青佛誕有咩搞

聽朝去越南

嘩屌, 咁正

升左mckenna上一隊
好撚驚佢改變唔到摩狗 仲俾摩狗tune到不倫不類

“I do not like trained coaches, I like to shape them in my way of thinking and they grow with me and I also grow with them.”

無左朗隊就變一盤散沙

Ethan Galbraith has signed a professional contract with Manchester United.

佢雖然係北愛人 但係佢同肥普一樣都係崇尚阿積士種433傳控體系
所以我都唔知佢fit唔fit到落摩狗個套 摩狗咁撚小氣唔係費sir咁可以接納人地意見
最後一隊戰術冇提升 U18冇左個好既教練就仆街

有冇風講邊個接u18領隊

佢唔算易傷喇
係今年傷左一次大獲姐

講真呢件我支持買

史高斯

一陣又整多件沙拿比亞就好笑
垃圾到仆街

拜利又賣
摩狗真係笑撚死人
等睇賣埋拜利普巴馬福
跟住買幾件30歲又唔知踢乜柒
轉個頭又炒埋摩狗留低堆負資產

有冇手足同我一樣，經過呢幾季，已經對所有transfer rumours甚至真係簽到嘅都冇乜感覺

shape 到佢地同佢一樣拍大巴

簽邊個番黎都係打到碌柒咁
季初諗住盧卡古黎進攻應該冇問題
點知.......

其實lkk柒極都做到好多野, 有佢同無佢分別都幾大

簽10個美斯俾摩狗都係無form

靠福仔打正前食得屎

唔洗買賣d咩了 賣走摩佬一個就夠

簽契仔安不如簽馬列斯啦, 仲後生兩年

馬列斯唔係契仔,唔係波牛

我都想要佢
但係摩狗之前係雲尼亞里俾人炒個時屌鳩過李城班球員作反
條柒頭又試過兩次俾球員反落台 可能佢都好撚淆又有馬列斯呢d球員

x2 我地簽咗迪馬花膠小豬伊巴普巴山狗呢啲big names，最後咪一鳩樣

花膠黎嗰陣扯哂旗
依家你唔提我我都唔記得左佢黎過

仲有德甲MVP MKhitaryan

依條撚屌就算鳩數啦

簽咁撚多星 踢出黎效果都不如費sir年代 搵個好領隊真係above all

簽邊個咪又係咁

唔撚信lkk因為怕傷唔踢fa cup 聽埋啲9up報就當真

工程師教韋斯咸

寧可信其有，不可信其無

而家第二咪又係靠摩佬話賣戈堆人 同DDG
賣曬之後 分分鐘下游

變返爭前6果隊西咸

俾雞曉好過啦

怕傷唔踢直頭連sub都唔入
佢唔踢根本無人逼到佢, 最多咪好似季初shaw同屎波俾摩佬屌

cahill有無得出架, 聽講俾轟屌到仆街

等緊馬仔鏟草

唔識防守

話之佢去傑志啦
咪嚟曼就得

唔撚係呀賣拜利？
賣佢真係全力反摩

係都賣屎波先

今年第一年提早完轉會仲要撞正world cup真係想玩死啲球會
Final 之後得半個月搞轉會
一陣買唔切人就搞笑

幾個月前都傳緊，但賤種迷都唔想佢黎，太鳩麻煩

麥湯咩質素講真有眼睇
平庸過聰明仔
最簡單傳波都會醫院

原陣開季
之後有成季波唔使睇

呢件唔會賣啦, 英人+少傷
季初佢同碌疏俾摩佬屌完, 之後咪一樣場場出

係英足總玩死自己

進攻中堅黎，摩9點會賣啊

只係英超先咁？

其他聯賽一樣去到8月尾
英超今季改左一開季就關轉會窗, 無得輸波買人

鍾斯 屎波
Jose Mourinho is planning a serious shake-up of Manchester United’s defence this summer — with Chris Smalling and Phil Jones both set to be offloaded.

洛河
MANCHESTER UNITED boss Jose Mourinho wants to sell Marcos Rojo to PSG to make room for Real Madrid defender Raphael Varane, according to reports.

白Lin
Victor Lindelof could join Wolves as Jose Mourinho ponders deal

聽報紙佬講仲有咩人未賣

全隊應該得matic 麥湯lkk未傳過走

係英超球會自己投票決定
雙曼都投反對票
不過猁狗同阿狗就好主張 其他細球會都一定支持

呢個真
就算大巴拿黎都唔敢j住
曼聯整柒太多人

通常兩三場冇出就吹會賣
鄰局b華根度簡呢d有時冇得出唔見有報紙佬會吹

因為係摩佬之下
無病無痛都無得出真係好大機會代表摩佬唔中意你

報紙佬唔9up邊度有新聞

Martial ~50M
Darmian ~15M
Blind ~18M
Jones ~20M
Smalling ~15M
Shaw ~25M

呢度收番140M 再加埋本身筆直

今個夏天洗~250M

收入個度笑撚左。。

諗太多, 我地大平賣
Darmian 10m
Blind 7m
Jones 5m
Smalling 8m
Shaw 15m

以前費sir個陣年年都傳夏天大清洗
依家仲要摩三季，無野都作故啦

J仔真係打得越黎越好

一隊波廿幾人, 正選位得11個
出得少就清洗, 踢得勁既就轉會
基本上年年可以換大半隊

好似雲yeah yeah 提議

佢隊波唔撚使買人, 仆佢個街臨走都要玩鑊勁

無錢姐 咩唔洗呀
BID過買唔到都叫參與左呀

賣C朗筆錢仲未用哂呀

真心rojo最危

所以唔應該有民主

搞到其他聯賽有優勢好多

完左轉會買賣都唔得, 定係可以只出唔入?

傷完出黎鳩鳩下咁, 條友又無英人加乘
買新中堅佢清硬咁滯

隊波啲中堅個個都fit幾場就自爆
然後出第個
無限loop
係屎波出得最多

依家年年燒錢都仲賺緊
簽一個人 木仔簽番個幾個Sponsor
不過唔好咁豪大平賣呀

只出唔入
如果皇巴出手同球員玩野你死硬

如果只出唔入咁仆得街, 人地知你要清人肯定賤價買
一係好似敢帥咁攬炒都唔賣

收到一半當你贏

買到Pulisic就正 美國市場

覺得smalling會賣得多錢過鍾斯
中下遊對佢有興趣 好少聽有人想買鍾斯

你估真係簽個人就開托到美國市場咩，美國都冇人睇足球

依家愈來愈多啦

Soccer Will Soon Be America's Third-Favorite Spectator Sport

痴線 Jones Smalling呢啲叫30m都唔過份啦下話

細孖vs 過皇馬都係2m
曼聯唔賣貴貨野

屌 勁撚趕，又世界杯

木仔：少少錢 豪俾你

好似年頭先續左約
白lin其實都進步緊，睇多季做下後備輪換都ok ge

我曼賣人唔為賺錢

rip

開開心心打個和

打和當贏

ching 又自爆

屌阿9下季件衫好7

肚兜咁

梁議員都起唔到佢底啦

上面果2隻角

隊波已經夠好笑，而家連本身好少少嘅波衫都變到好笑

米撚害9左人啦

美國都少人睇波架啦手，仲要害撚左人

係雲加

lihkg is dying

鐘斯條垃圾雖然斷腳仔但都係英撚國家隊 可以賣10m都偷笑

E家對摩9唯一期望係重金執後防

因為前場簽咩人都好無說服力，
比佢簽美斯都幫唔到隊波

反而後防比佢玩下大巴下季場場和起馬唔洗降班先

J子

回家啦
我曼唔賣垃圾架

雀屎
1. 上一個post係332，雖然你係學生但幼稚園老師有教你數數目掛？
2014 net spend張圖係邊個post嫁？
除左老屈你仲識d乜

2. 老屈2”明明係你自己拎返下體會同曼聯人腳拎出黎比較先”
搵馬體會黎講先係我咩？睇番331個post講啦on9，不過裝睡的人永遠叫不醒

3. 我明明回緊2014 net spend 個comment唔係講下值幾錢咁講咩？攞轉會網數據有問題？唔通好似你咁日日吹奏lin追住我黎咬lin個身價會高左？你俾今季lin入波助攻數據多過加美路又點？身價齋睇一年？人地冇諗過入波助攻等數據9吹出黎？
如果你不滿lin咁勁都只係高過加美路4.5M你應該去人地個網投訴，數字又唔係我定
主題係講賣人，賣人係講身價，你只計入波助攻數話我攞身價計有問題？你仲唔認係有病

4. “我一開始講個人數據，eg 加美路入波仲少過lin馬”
講net spend，我講大概轉會費，用身價網，你過黎周圍咬要只講個人數據？
我唔係同你講既野，你就將你所謂既”一開始”提早到講net spend之前，講成係我離題，又一次靠屈

你除左淨係識老屈同埋唔知身價個大概數字係包埋入波助攻等表現同合約年期因素之外仲知d咩
不過你有樣野好過老鼠，起碼唔會唔夠講就提人老母

又黎

咬咬咬

希望可以嘈到世界盃開波

世界杯都可以咬啦，咬鐘斯，咬渣古，咬普巴

新幾季青訓最鐘意j仔同p仔
潛力佢最好 踢法又聰明
只不過j仔真係衰態度
但而加佢唔係踢大會 好似成長左好多

邊撚個黎

但最愛用垃圾

呢個網幾好, 睇哂曼聯時期牙朗FULL MATCH
就算當年佢成日扭屎忽花, 人腳又唔掂, 但都睇到費sir個form 銳好多

如果佢頭兩季係費sir帶
佢肯定會更加發光發亮
莫狗當佢救世主用搞到佢細細個就心雄以為自己係球王

正
食下花生先

衰在唔係英撚
如果唔係曼聯點都死攬

回購返尼頂馬達

朗隊打左邊都勁過依家果d 球王

上面條球王片好似都有下落到閘位防守
岩晒摩狗

j仔都唔夠勤力又唔大隻又唔夠黑, 魔狗點會買

對新特蘭入完奠勝球借撚走左
好on9

岩
下季j仔大爆發
後季廢摩走左先回購

一億

最新既辯題係咩？

史高斯勁過普巴好撚多

有人認為史高斯勁過普巴，亦有人認為普巴更為重要
試談談你的看法。

點樣除綠帽除得快

駛撚辯咩 史長老do the right thing at the right time 條克力架識鬼咩

今次又咬咩？

史高斯踢波勁過普巴
普巴染頭髮更為重要

(10分)

點樣考車一take pass

所有選普巴勁過史高斯都應該唔合格

上個po已經冇回佢 今個po又追住黎咬
對唔住咁多位大佬們正常傾偈

史高斯第一秒控, 第二三秒就可以斬到個波出去, 決定好快, 隻翼空哂
有時仲可以唔控即斬

妹五秒先斬咩位都無哂la

好中意睇你同連狗互咬
物以類聚

佢咁耐以黎互咬都唔止我一個啦，我只係過客
但你岩唔應該繼續嘈

曬氣啦，上個PO所有野由你喺878留言嘅留言開始部分會然覺得曼人腳同馬體會差唔多嫁，係因為摩狗揸住成枝馬體會教得柒
覺得人腳有問題就迷摩
咁我咪屌柒你問你人腳點樣差，叫你比較你又比較唔到，331嗰陣我係有提出過，但係你到332都仲未反駁到人腳點樣差過馬體會喎

身價嗰到又係一樣，你自己講話馬體會人腳同曼聯差唔多高都講都講得出，證明左你條柒頭由頭到尾都仲未認清馬體會人腳同曼聯真係差唔多呢一個事實
LKK30球7助攻 vs 基沙文29球13助攻
馬仔12球7助攻 vs Correa9球8助攻
Lin14球5助攻 vs 加美路14球2助攻
福仔15球6助攻 vs 廢托11球1助攻
普巴7球11助攻 vs Koke6球7助攻
人腳點樣差過馬體會？

冇波踢都咬咁耐

冇波踢先要搵交嗌 過日晨

唔咬多兩啖點頂到八月開league

咬到6月中就會轉話題 屌世界杯啲波

世界盃好似冇咩邊場好睇

WC個個返晒國家隊精壇啦

由其是當你捧嗰陣32強都冇份嘅時候

嗰隊

意粉

係

唔駛辯啦呢題⋯

唔好再咬了 我宣布會員lin勝出

繼續j你地xx年嚟最強陣容啦

冇荷蘭

屌你老母
咁多字叫我點追呀

我次次講親啲人都以為我捧荷蘭
乜香港真係咁少意粉咩

講呢d
無屍朗迪維斯 加個小豆都有英超先屈

會員lin屌鳩老鼠好過啦
唔知係咪屌哂啲死軌老母，一日到刻就係度追住曼聯嚟咬

純粹想講2003,04 最差時期都攻得銳過依家

其實牙朗D盤球真係好柒快
個時應該成日屌佢最後一腳決定差
但而家我地隊入面都無個夠呢個牙朗勁

傳緊55m買alderweireld...水魚曼

唔佔中有位跑

同期朗隊勁好多

史高斯05定06有眼疾果半季,傑斯+奧沙踢中場中
費sir 用埋d咩 67son 最後都 keep 得住頭二

0304 未黎

C朗地標我好記得係丁偉傑講
個陣仲叫緊基斯坦奴 睇完個場真係J到仆街

起愛記已經好尾機

保頓 4-0 ,有睇過果場既曼真係一定記得

一場波就J到成地都係

我好似有download果場
本身領先但個勢麻麻
一出牙朗撚狗咁撚, 之後大炒🤤

有一場波我到而家都間唔中拎出黎J
唔係咩皇朝時期
反而係低潮打全盛車仔費查-6頭槌贏1:0個場
個場既熱血真係好撚正
場波仲要係KEYMAN講 仲有猁榮基

射死全盛阿仙奴

雲佬成場射極唔入發晒老脾
最後狂抽入左十二碼都冇慶祝

成場波都好深刻

我仲j 緊4141
本身輸1-0 比曼城屌打半場都過唔到
之後撚羊博左個罰球開始逆轉
最後4-2 羊 mom🤤🤤

出場果下仲諗咁柒放條意粉係個頭到
落到場d帶波開左快鏡咁

果時真係從未見過英超有人隻腳咁快🤤🤤

仲要之前輸比米堡3,4球,堅尼屌晒全隊,屌到比費sir踢走埋

果時車又係好多場不敗....果時曼無聯賽冠軍但就J成日斷人記錄

朗隊 debut hat trick 🤤🤤

係咪頂到個波有怪西果場

10年前d 波 講起都仲好記得

近呢4-5年既波要諗返起贏定輸都有難道

睇牙朗推波真係好撚爽 無幾個守衛係唔食塵

冠軍又拎唔到
之後成班高薪老野

講起果場對車
仲有Alan Smith 飛剷 x3

黑B 個歌詞PO 變左車曼大戰

推左咁耐都無人唱

佢地依家推黎罵戰JA MA

仲有軒斯三連鏟

睇黎完季大家都好得閒

你咪一樣

巴西 我至愛
英格蘭 垃圾

放假無野做
熱死辣辣又唔想出去

唔知有冇記錯個場好似係辣椒仔 第一場改造打防中

等俾我英屠啦

你英三場之後就變例行公事啦

可能三場之後已經執包袱呢

屌得好
btw樓主根本俾人愈屌愈開心

睇好佢分組賽出線
十六強比人炒

其實下季不如借走福仔去李城，再借華DEE黎踢後備 有無得諗？

等福仔去練下人地D防擊體系，又可以將華DEE既世界級反擊帶黎曼聯

vardy肯過黎做後備

借vardy過黎踢後備有得諗喎

其實摩９很輪換既話都夠時間佢踢既，不過摩９唔會

同埋佢都老啦黎緊32

唔爭在借埋馬列斯

世界級反擊
你連轉守為攻個人都未搞掂
淨係諗住換一個前鋒可以搞掂反擊

如果摩佬肯改打雙箭或者有機會

要埋馬列斯起碼有條右路玩下

轉守為攻唔係無啊。係無人識走位姐
華DEE出名走位勁實而不華

邊個做到？
除左極唔穩定嘅普巴+淨係識踢中間嘅lin

龍門>LKK>馬/福，公式黎

幾時再有多個堅尼比我曼

鄰居前面仲有位咩
雖然我地都好多人

雲爺爺夾埋哥狗跣鳩摩狗, 肯定係

其實仲講咩輪換
現今足球對球員體能要求咁高
你睇猁鏝今季都絕少大幅度輪換但到季尾都唔覺太大落差
係我曼班友仔唔肯操fit又多傷先搞到陣容柒柒下
而家操得fit隊波根本唔需要做到費sir式輪換

正解 好多人成日又話咩輪換又話咩plan b
但其實近年成功嘅球隊 好多都係靠勝利十一人
比我揀與其要plan b plan c 不如練好一套有效嘅plan a
當然摩佬啲進攻 搞唔搞得掂套plan a就後話

成堆英媒追住摩佬黎咬
唔輪換出得少既就話摩佬唔鐘意, 快d有價好賣

猁唔係唔想輪換，係後備廢先無輪換

我地坐果班有料咁多都係場場睇袋

你連個plan a都踢到咁撚樣 重輪換做咩
費sir以前輪換都係換煲唔換藥
大部分人踢法功能都係差唔多
只係能力上有差異
重要輪換嘅大部分都係啲工兵 而唔係核心

我地又有幾多個有料
盲 大米 白lin 出親都死
shaw 洛荷斷斷續續傷足大半季冇一刻有過態
爆炸養傷多又唔肯續約
講來講去大家都係講馬仔 但佢踢親正選就死火 反而後備人地冇plan針對防守佢先有表現
福就出親都俾人批
之後仲有邊個？ lin? 算數喇佢 狀態唔穩定
hehe mata就正選後備之間 作用唔使講

你咁講姐係講到成班都無撚用而班正選又好撚勁咁

個個都為馬仔抱不平
但係大米就無人理
柒完一場比山狗撚
之後好似人間蒸發咁 名符其實雪到攻曬

曾經有個伊雲斯，大家唔識珍惜

我地正選唔係勁但後備其實唔係話好突出
上面講到我地班後備好有料要睇袋嘛
但其實我地正選傷要班後備攝一攝其實都會有問題

大米真心唔岩踢英超
除非摩佬今年養傷期間有set訓練俾佢提高身體對抗性到適合踢英超
唔係佢都係返意甲喇

屌你借華迪黎借走福仔呢個deal好撚好笑

好地地李城會借件主力前鋒比你

當左福仔係國寶級神獸

$$$$$$

我諗李城都唔介意借件主力比我地 然後幫我地練兵嘅

咁不如借埋馬列斯過黎
最多我地比佢係青年軍任揀三件借比佢地

最多直頭買起佢囉，Vardy人工又唔係貴簽3年都無咩大問題

你買埋佢返黎咁又點排陣
打442
定係要佢黎做LKK後備

是彈啦，好過lkk一傷就淨番福仔搞到成隊連攻都唔撚識攻

好老實自從lkk傷之後就開始閪波唔識攻

條友不嬲9up當呼吸

咁你有咩好建議繼續睇福crry全隊

FF得黎都比啲理性啦。。。
你話你要J Malcom都正常
今次真係離譜左啲

隻隻字我都明 加埋一齊就唔知你up乜

又準備開戰

咬

兩樣野黎Malcom係右翼，家下講緊前鋒

加上lee個係 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區
點解唔比FF

青年軍咁無誠意, 起碼都係一隊揀啦
大米洛河盲佬屎波任揀

摩佬唔變陣姐
打返442 福馬雙箭都可能有效果喇
死都要打4231搵福踢單箭頭
但又唔係玩地波俾直線福哨要人學lkk頂波 真心痴撚線

仆街又黎

Stefano Rapetti has arrived at #mufc to become part of the new backroom staff #mulive [mail]

大米blind都仲有人覺得佢地有料?
曼區真係神化無得出個班垃圾.當迷鐘斯個班傻尻一撚樣

係係

盲米屎鍾爆官宣走未？

跟住呢

之前又話盲同大米賣得，而家又話有料
兩個都慢到仆街學人打閘，助攻又冇，留係度都嫌晒糧錢

有人想G再講

想

快 到你講

你幾時買車

唔係考26咩?

未車死人前先自殺

我要揸GTR

你揸唔揸GTR都快d死plz

🍇

why ar

你太靚仔

講得好

Goals during first season at #mufc:

🇧🇪 Lukaku: 27
🇦🇷 Tevez: 19
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Rooney: 17
🇧🇬 Berbatov: 14
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Cole: 12
🇵🇹 Ronaldo: 6

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

邊夠雪雪雪你靚仔？

U too

求下你快啲車死香川

邊個？

睇到上面話想要華dee...我覺得根本無用，華dee反擊先勁，聯賽有幾可係打防反，歐聯都仲有機既，但係防反向前跑其實lkk一樣做到

決定要狙擊香川了

炒車啦你

你

我出左名柒頭

this?

仲勁過雲佬

你地誤傳

一係唔要華dee但借福仔過去啦學下華dee點踢前鋒

福仔lee種咁踢得，又有ｄ波底既踢法有踢到華dee咁嘅款岩晒

雲佬第一季36球

借走佢，買個前鋒返黎，咁之後福返黎又點？

買個經驗老到ｄ前鋒踢一兩季果類囉
反正摩９咁鐘意即食，岩晒佢

曼珠域奇

禁區之王真係好勁

宜家心情好撚沉重

ibra 傷左都27球

Cristiano Ronaldo: “Finals are always special occasions: I would have preferred it to be #mufc, but Liverpool deserve respect." #mulive [goal]

Sergio Romero has been ruled out of this summer’s World Cup after the Argentina goalkeeper suffered a knee injury

慘

好熱

人呢

無翼同中場供應。乜Dee 黎都死

慘啦清新

清新 應該最後一屆

Rvp呢

PSG have made a €100m offer for Sergej Milinkovic-Savic. United are ‘observing from a distance’ and are ‘ready to enter into play’. #MUFC #PSG

José Mourinho has become so annoyed at how often he can’t pick Eric Bailly that he wouldn’t be against selling the defender this summer. (Source: Independent)

All-time most goals scored in debut season at #mufc:

🇳🇱 Van Nistelrooy: 36
🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 Brian McClair: 31
🇳🇱 Van Persie: 30
🇹🇹 Yorke: 29
🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 Law: 29
🇸🇪 Ibrahimovic: 28
🇧🇪 Lukaku: 27
🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 Picken: 25

👹⚽️🔥🔝

🔥 Memphis Depay for Lyon this season:

🇫🇷 Games: 36
⚽ Goals: 19
🎯 Assists: 13
🎩 Hat-tricks: 2
🙌 Lyon top goalscorer
🙌 Lyon top assist-maker

Back to his best. ✅

勁過包皮，回家了

佢好似想去蝗

唔撚係掛, 清新而家先黎傷

堅就正，取消佬睇落幾好jer

咁唯有祝佢一路順風啦

屌快唔該
一陣世界杯升價就仆街

好撚慘

成季無乜得出, 諗住世界杯都有3場玩下
點知又要陪大米屎波留係屋企睇電視

唔一定既, 卡巴拿路36都仲入到
無乜睇阿根庭, 後生少少既龍係咪得rulli

咪去囉，山寨球王黎啫

sandro alderweireld bailly cancelo
正

4年後好難講
巴西都突然殺出艾利臣同艾達臣

屌你老味射左

LKK
是旦 求其 無所謂
Matic SMS
Sandro Alder Bailly Cancelo

今日jer完，瞓先

After the match, we asked United supporters whether it’s time to sell Pogba and start building the team around another top-class entity, and our poll has revealed that a whopping 67% of Red Devils fans would move the powerful midfielder on this summer.

迪屁想去鍠？

有兩個識落底出波既閘同多個勁既中堅都已經解決左好多問題

大清洗

廢老聯

大傷?咁慘

唔緊要啦 反正亞軍庭都贏唔到

連伊卡迪都唔算，當PLAN B放後備都好啦。宜家佢地真係諗住ALL-IN美斯搏埋呢鋪

Sandro Cancelo 都識呀
仲要Cancelo左右腳都出到波

其實伊卡迪都幾好丁
fm17勁撚到 隊長我都比埋佢做 聯賽一季入成50球
不過現實麻煩友

好似之前表明想去蝗

法甲球皇級有撚用
離開二流聯賽又變返廢柴啦

番屌帥身邊重振雄風

世三都未去迪屁仲敢出聲

沙拿都仲未出聲

湧

玩具

可唔可以唔好再買意假既人
水貨機率好高

麥屁屁咪醒囉，法甲轉法甲

Mc買18歲中堅
我地買29歲中堅

【體育】英國傳媒報道，曼聯領隊摩連奴對會方有多達近50個贊助商感到不滿，指球員因分心場外推廣，影響場內表現。

曼聯球會去年9月公佈，2016至17年度錄得超過5.8億鎊收入，當中大部份來自贊助商。紅魔現時的贊助商有46個，除體育用品公司「三間」、美國大型速遞公司2份主要贊助肥約外，商業合作夥伴還包括咖啡、輪胎、拖拉機等供應大小產品或服務的公司。

英國《泰晤士報》透露，領隊摩連奴（Jose Mourinho）最近對球員需要應付越來越多贊助商推廣工作有所微言，並希望他們可以更集中改善場內的演出，以追回與應屆英超冠軍曼城之間的19分差距。紅魔今季取得英超及英足盃雙料亞軍，成績以星級陣容來說不算突出。

事實上在1星期前，阿歷斯山齊士、卡域克、桑馬達、連格、勞基梳爾等曼聯球員，便要拍攝荷李活電影《死侍2》的廣告，而電影公司20世紀霍士，正是球會的官方夥伴。據悉摩佬的前任雲高爾，亦曾對類似的贊助商問題，表達過不滿

唔搵多D贊助點養班大帝先得架

唔做雞邊有錢俾你養住班契仔

唔搵sponsor邊有錢比你買人

一年約50m除左水魚曼真係冇邊間on9到會咁出價

不過呢件點都會好過山9既

嚟到曼實力自動減半

toby唔錯啦
只不過係講緊一年約29歲出到50m真係好誇張

根本on撚鳩啦

摩狗似係想駁呢一兩年沖冠
不過一諗成班老人家乜都拎唔到又跳WATT就好笑

邊個叫你嘅對手係利維

又係到賴三賴四

拜利搭宗師根本夠做啦，少左輸屎波嘅on9波加羊左路嘅放題，應該可以執返唔少分啦

買左閘先再講其他

等睇黎到又會派下膠/mark唔到人
跟住前面又入唔到波輸1:0
下年呢個時間又話要買邊個邊個中堅
覺得買完就波都唔會失

右閘傳咁多人，揀定未
Hysaj
Cancelo
Sidibe
Vrsaljko
Soares

星散 星散
魔性澎湃 爽呀

文沙

最後會係華西

星散聯

34度停電停九個鐘
痴撚線大廈

我中午都唔開冷氣

心靜自然涼

34度都唔開等幾時

夜晚先開

開足成日

轉左用變頻分體後陳日SET左25度加多把風扇吹風開左式日，爽爆

sick ball

電費應該幾甘

不過最中意都係1999打拜同FA打阿

JOSE MOURINHO told his Manchester United players in the final weeks of the season: Back me or leave.

好大官威

所有領隊都應該咁既, 唔撐自己既就躝
而且今季再無貨交佢自己都走硬

上年8月
六日全日開，平日開過夜，部匹半加風扇一個月都係7百幾，用左變頻機堅係慳好多電費

夏天兩個月交千幾銀電費
冬天唔使五舊

大家好

鐘斯馬仔88

你識教先有得撐架
成隊2x個人，得lin lkk mctom有進步
好多明顯退步

牙山都冇back佢喎

全部賣哂佢

雖然反摩
BUT佢咁講岩的

自己用得多錢 仲要叫球會唔好搵贊助 摩狗係咪車派黎既間諜

佢既意思係搵贊助又唔使球員出席活動

木仔心諗屌你去搵丫笨

係呀，特登輸場足總杯幫屌地續命

摩狗躝啦屌

咁更加冇可能啦 人地就係要個球員

JOSE MOURINHO told his Manchester United players in the final weeks of the season: Back
stub me or leave.

梳牙漏左個字

stab呀

阿狗官宣左愛美麗

下年歐霸冠軍買定阿妓都得

潛，係咁

電叻仲勁啦

有無人覺得連登好慢

頭先直情瓜左

D報紙佬真係吹得就吹

想知愛瑪莉點搞阿狗D星

摩佬下季唔玩雙前鋒，我覺得佢又會浪費左d年青人

馬仔同福仔甘本唔岩打邊

剩係諗到阿妓之後會做幾屆霸氣盃盟主已經夠得人驚啦。。

拿卡美羊不和，奧燒投訴無病假

7:31

YAYA 想教POGBA

兩個都係打正前最好 都唔知買個重複既人做乜。。

4312 la diu

福仔Keep住今季咁
打乜春都冇撚用啦

擺福仔正中間
佢都自動向邊跑

向邊跑都有啲用吖
落到中圈攞波真係想屌佢

又唔係LKK伊巴個種type
落到中圈仲分分鐘死去, 又忽然走邊

LKK走邊係拉位出波
福拉邊都唔知想點

拉邊福特

淫亂走位牙 d隊友唔夠淫

Mata kagawa.gif

淫亂完唔比波

死衝

法國隊

炒車

夠老 正

黎我曼做教練 打番哥狗囉 同哥狗又咁大牙齒印

好想去睇

馬做咩又del IG

準備走了

Thank you anthony

馬仔

魔狗 lan!

屌 咪呀

thank you tony

仆街 得6個followimg

希望賣走之後筆錢會有用啦

佢好似本身都冇follow其他隊友

馬仔del ig就實走, 摩佬del ig就無人話佢走

淨係follow 朗隊就夠la

快啦屌

thank you José 🔴⚪️⚫️

快啲走啦 我地有山神了

係就快啲走 以普巴為首發動革命

馬仔走既一世反摩

屌你老母臭摩９

馬仔上年都del過ig, 最後咪又係度

睇定d先, 真係走先屌鳩摩佬啦

係到講馬仔 = 狗咬狗核反應堆

我都del IG啦

有交易未呀

基本上講邊個都係咁
舊人又咬, 甚至連隔離隊都拎黎互咬

我老細問我做咩成日黑面唔笑下，係咪好多冤氣

我話已經好左，以前仲西

佢叫我開心d，諗下平時d開心野

但係我無

我個樣就好似平時馬仔d表情

買人未啊屌

想像左三秒 忍唔住笑左出聲

希望馬仔唔好走
佢走左真係連唯一希望都冇埋
我真係唔明點解唔重用啲咁有潛質既球員
走去買啲大年紀既番黎
再係咁邊有年青球員會肯黎
踢法又悶
坐多過踢
平時都好少留言
不過今次真係不吐不快

買大年紀都算, 大年紀果個又唔見得好好, 入得3球廢撚到
你話牙朗咁一年入50球我話知佢幾多歲

有咩問題姐，一定要笑架咩

教左2年
都唔知有冇5球波係打小組打入去
全部都唔走位
對中下游都攞唔到個波黎踢
真係好想知摩佬平時練波係練啲咩
練到咁既人腳
都可以冇生波時冇走位
死球果陣又無威脅

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel?

希望馬仔唔好走
你話佢唔穩定, 打正選無料到
咪train佢教佢囉 俾多d上陣時間佢囉
俾山狗搞到場場坐後備 下半季大戰例牌無份(一係就垃圾時間先換入黎)
咁點會進步呀 唔退步都偷笑啦
山狗無乜料到都唔係第一場既事 由買佢返黎試撚到季尾
唔掂就好換人上啦 又要死攬契仔
試到季尾喇 就求撚其搵場波話俾班後生仔機會(雖然對白禮頓踢得差係事實)
屌你啦 俾你無啦啦季中雪一雪 硬哂啦

SKY SOURCES: Carlo Ancelotti agrees three-year deal to become Napoli manager. #SSN

踢到上哂力突然比人雪
你比邊個都灰

輸給巴素利, 和拿玻里

那半粒馬鼻
成日掛住八比二 成日掛住那打比一次

Yaya Toure believes he would be a good “teacher” to Paul Pogba as the outgoing Manchester City midfielder admitted he would not rule out a move to Old Trafford.

請個B2B既表表姐番黎教佢

話哂都鏝名宿搞啲咁嘅野

0301

摩狗食撚屎

安76做左拿玻里領隊

大把人同佢慶祝生日

歡樂力架聯

0400

1001！

清晨留名

0504

雖然我都唔想馬仔走
但要明白 佢留係曼跟摩佬都唔會發揮到佢既潛質，馬仔為自己前途真係出走博下好過
留係曼跟摩佬風格踢 比佢爭到正選但只係一個勤力型防守翼鋒 咁又有咩用

TOURE TO UNITED ❓

Outgoing Manchester City midfielder Yaya Toure says he is not ruling out a move to Manchester United as he looks towards the next move of his career.

More here: skysports.tv/Zo2LyW

toby 75m

咁洗錢法R多100個sponsor都唔夠你敗

熱到唔想出去

40m就話 呢條打壞 踢一場傷三場

30m比多佢喇 又傷又老
水魚曼valuation真係名不虛傳

屌你老母摩狗

戇鳩，早兩年場場踢足個陣又唔見你地講?

戇鳩，宜家早兩年買？

後防29唔算老啦下話，屎波今年都29啦

清新是咪踢唔到世盃？

yup

Toby 75M
Martial delete IG
MOU DOG LAN LA

Fabiano無晒聲氣？

Wayne Rooney has arrived in Washington, D.C. for talks and a medical ahead of his transfer to D.C. United. (Source - Sky Sports)

Manchester United are closing in on signing Toby Alderweireld from #thfc and a deal could be completed imminently. [@SamPilger]

Chelsea is now deciding to say goodbye to Conte; however the club, in case of exemption, will have to pay a penalty of 20 million Euros

(via @DiMarzio)

#CFC

咁仲更加應該買後生 高價入文員仔

Lukaku: “French, never happy.

轟二季

fabinho下話 佢由頭到尾都係想去psg，係我地自作多情

Tuanzebe, Mensah, Bailly, jones夠後生啦
屎波29個腦都未開發咁

屎波個腦又未開發
D手手腳腳又唔協調
ONON99咁

宜家吹得最應好似係Fred，Jorginho就近鏝，sms拉素抬個價太高反而靜左。

sauce :

頭2件返到嚟有得打再講 一個借維拉 一個借晶宮 都唔係出得多

買toby冇問題啦，係今次先叫大傷姐

後防已經唔係穩，仲要買後生，打FM咩
有幾多個varane同marquinhos依d

後防29算ok啦 夠經驗
係75m太貴 40-45m我覺得ok

重大問題一年約姐

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

舊文重溫

點計都係兩閘逼切性大過中堅啦
家陣成5個中堅喺到

即係有人會走 同埋宗師落河呢啲都成日傷 買多個又冇咩問題

一年約 17年11月傷到18年3月
咁都>40m買正傻仔

大米盲佬落河好大機會走

盲就算鳩數啦
從來都冇計佢
就算rojo走都仲有4個中堅
但閘位呢

繼續左羊右華

仲左羊右華咁下季係時候出新陣出四中堅打631

點會無問題 呢家玩緊大富翁無限錢扔出去？ 咁樣買就真係打fm喇

呢家唔係質疑佢實力 29歲傷足半季 打返起都要時間喇 仲要得返一年約
又唔係無其他選擇
起碼都世界杯睇下辦先喇

左閘又未搞 人又未清

支持買toby 不過一年約加就三十歲 比盡40m
另外支持賣普巴入sms 再加多隻翼 買返上年嘅派利是都好

又買左翼？

國米俾佢攝到個歐聯位, 派利是未必走架啦
買右翼好過啦, 一直都覺得馬列斯好啱用

好想睇馬列斯俾摩佬瘋狂屌佢態度差

預馬仔走所以先買左翼 雖然唔想佢走

已經有隻山狗

塞返佢去右邊啦 雖然佢打邊都廢

支持買到有11個左翼為止

摩狗肯塞佢去右邊嘅話 馬仔就唔駛搞成咁

toby+派利是真係變廢老聯

未夠鐘搶1001喎

今次要贏

阿根廷門將羅美路的太太批評阿根廷國家隊管理層説謊，夫夫傷勢根本不嚴重，但很多人不想他出戰世界盃。
曼聯門將羅美路（Sergio Romero）日前因膝傷退出世盃大軍，但太太Eliana Guercio卻踢爆國家隊講大話，表示丈夫的傷勢不嚴重可出戰決賽周，但有很多人都想他退出。若指摘屬實，恐怕會引起傳媒和球迷極大反應，難免影響球隊的備戰工作。 Eliana在訪問時說：「他的腳沒有斷，僅僅是軟骨有點問題，醫生告訴他可以出戰世界盃，最多2、3個禮拜就可以康復。很多人想他退隊，說他傷勢嚴重，我受夠了所有謊言。」Eliana沒有指出哪些人想羅美路退出。 羅美路雖然在曼聯擔任後備，但一直是國家隊頭號門將，上屆世界盃表現神勇；2號門將韋利卡巴尼路在車路士也不是正選，其他門將則沒有國際賽經驗。

唔會掛, 清新個款唔似有仇家喎
連龍門都要逼害

好地地比人杯?
單料流流地喎
mirror定sun

成隊波最惡個位實係美欺，係咪得罪左佢唔知呀

原來佢老婆自己講, 應該關亞軍庭足總事

唔係美欺啦, 佢地國家隊都拍左好多年

阿根廷在6月14日開踢世界盃足球賽奪冠看好度次於巴西、德國、西班牙、法國，臺灣22日公開最後23人名單，昨該國足球協會又宣布守門員羅梅羅(Sergio Romero)因傷退出，由古斯曼(Nahuel Guzmán)入替，但羅梅羅妻子愛莉雅娜(Eliana Guercio)今表示丈夫是「被退出」國家隊，只因發表過不滿足協言論。

愛莉雅娜2016年9月與羅梅羅結婚，育有1女，被公認是阿根廷足壇模範夫妻之一。她表示阿根廷足協公布丈夫右膝傷勢根本沒大礙：「羅梅羅只有一塊軟骨鬆動，醫師檢查後說最多2至3周就能康復，不會影響參加世界盃。根據我老公實力和影響力，他該出賽世界盃，也已經準備好，可是足協裡有太多人不希望他參加。」

她表示已厭倦阿根廷足協謊言：「他們老為自己辯護。我不知道撒謊的人是無知、無能、懦弱，或撒謊根本就他們個人興趣。羅梅羅傷勢真的沒有嚴重到會錯過這屆世界盃。」

阿根廷足協本身都on9嫁啦

Jose Mourinho looks set to embark on another spending spree at United as he seeks to bridge the gap to Manchester City.

The Portuguese tactician is supposedly demanding around £250m to transform his squad.

demanding

前兩年拖糧, 今年又整單溝女手冊

屌牙清新都俾人迫害

上屆冇清新亞軍都冇啦

今年收皮啦 亞軍庭

馬仔del ig 相
祝你更上一層樓

Manchester United EXCLUSIVE: Paul Scholes fears for Marcus Rashford and Anthony Martial futures: ‘They need more love from Mourinho’

摩狗我屌你老母啊

長老成日都講野，但講親句句都好中

大局觀強既人好適合做領隊..

等緊卡膠/傑廢老擔正

仲未計跟左費sir 20幾年

有冇人覺得馬仔走係一件好事
WINWIN

今時今日球壇，乜都有可能發生，睇到化晒

情感上支持馬仔

不過佢成日咁易好衝動地del ig，俾到佢正選上大牌，容乜易少少野又鬧離隊

當初叫買人係因為右邊冇翼 我諗9成人都係諗買你隻山狗番黎隊波就可以雙翼齊飛 點知摩佬

依家睇得出擺番右山都唔會飛得起
又咁高人工唔出又on 99咁
已經係一個死胡同,唔知點拆

打攻中

下季真係4-3-1-2 or 4-1-2-1-2既話
山打兩個前鋒後面
三個cm就係妹馬he

真定假

連盧山

妹+山塞喺中場同今季佔中有咩分別

啱 橫點佢打邊邊都係中後場開始就走番入中 比佢打攻中好過

rojo同smalling個張好好笑

冇埋清新 亞軍廷今年想亞軍都唔易

黑尻中場 or 意甲扭扭中場不了
牙jo

卡神有冇咁大影響力到摩佬

新朗隊

Lkk右 馬中間 山左

好賤

我令願要返朗隊

卡膠:摩佬你唔肯咁做 等炒啦

賣左朗隊又黎多個山9

朗隊起馬對隊波有功有勞，做精神領袖都唔介意

但山9仲好大浸妓既味道點同朗隊比

之前唔係話daddy帶卡膠入助救團咩

唔知呢個coaching staff有冇機會重現呢

史高斯點都要等摩佬走左先有機會喇

Scholes 都讚martial
Carrick 有腦球員點會唔知
係魔狗以為回防=有team work

朗隊英撚曼聯歷史第一
又讓12碼比普巴馬仔破入球荒
踢愛華頓入波都多過山狗

全世界都讚馬仔啦 係摩狗on99咁

Happy Birthday Eric

屌清新傷咗

佢老婆話比人逼害牙

七小福好似冇乜邊個同摩佬係有計傾

畢特好似係入面撈緊

青訓主管

唔係架，仲有好多反馬存在緊架，（好似係）

態度唔好

唔知有冇機會傑長老返黎長教 然後帶埋其他長老返黎做助教

搵水魚中超要左佢

全能到仆街

拿 唔係架
連登有班好撚識波既人
同摩狗企同一陣線
踩到馬仔一棟都冇

換sarri做領隊好過買人
比摩佬咁教 年年買d差唔多30歲既又貴
又唔知踢d乜垃圾

摩佬

罵戰開始

廢馬

中堅買alder我一定支持
其他中堅都後生 bailly同白lin
jones易傷
落河其實放得 好撚雞肋
屎波就一定要留 球隊精神之柱 穩定成條後防

被滅聲
分組賽出局啦

好多弱撚智非黑即白
唔係迷馬就係迷福同迷山
或者講馬既缺點就=反馬同話佢廢過福山
講到下下都係對立面 都費撚事再嘈

黑口黑面肯定係無心踢

圓方停車場好闊

呢排日日都互咬

唔好害人啦

特西心戰王

J j仔好過喇

但無野行

唔淨係ＬＥＥ到，其實友壇曼區都咬緊

比老母屈買手袋同錶

不了
係西甲好地地 又岩佢踢
咪撚返黎俾摩狗玩殘

得個戲院好Ｊ次次去都淨係為間戲院

聽講果度好多大陸佬二奶行街

睇屎波就像被強姦，你反抗不了就要學會享受

放心 摩佬係度點都唔會買番

果度D女最好j

Rich

食側邊間burger

完封世三

為左一場柒足全季黎儲氣

比奧地利伊巴完爆

見到你覆得咁密就知就黎1001

950之後就見到49000上水

Po霸

以後不如禁連開

950前都回緊啦

麻煩1001可唔可以換左費sir張黑白相

料巴個po有得copy

唔係可唔可以
係一定要換

1001!

迷摩大隊長

大家想開咩topic?

禁連開啦
就咁話
以後1001如果係樓主，就跌落1000

一陣佢個bot搶埋1000

咪跌999
如此類推
總之無連開

綠帽狗

咁咪即係向佢個bot認輸

助攻1001

2002

On9

980

樓下綠帽

班友真係
喂大佬…馬仔成日比摩佬咁雪，鳩都硬啦
你話長期正選但踢到全能王咁就話抵踩啫

哈

彈俾樓上

又陰你唔到

助攻1001比綠帽狗

助攻

諗唔到topic

助攻~~~